向免費檢測、港康碼, say No!

港共正苦, 話左免費檢測開始後, 就推港康碼!
免費檢測、港康碼同係大6產物!
好相信免費檢測武肺一次, 會繼銅心口罩後, 又一抗疫失敗之作！
奶共派推, 話無所謂“港康碼” , 唔入得食肆及唔出得境！
你擦鞋你㗎事, 咪當香港人白痴喇！
港人需向免費檢測、港康碼, say No!

大媽幫你舒服, Okay?

推

檢測方法示意圖

FF 過度會傷身！

你睇得太多愛情動作片喇

i can't breathe

所以廢老先會去做檢測及攞港康碼

免費檢測、港康碼 = 猶太星

無人會用健康碼的

送中碼

港康碼= 猶太星

政府成日都係浪費金錢

醒大陸一定無手軟, 重要快手
免費檢測有無問過市民, 無！
港康碼有無問過市民, 無！